連登仔囗中廢老 股神10年賭局開盤！贏了6400萬全捐

波克夏海瑟威公司（BERKSHIRE HATHAWAY）執行長巴菲特（Warren Buffett）不只是「股神」，他也是美國最樂於行善的億萬富豪。美國媒體《奧馬哈世界前鋒報》（Omaha World-Herald）報導，巴菲特贏得1場為期10年的賭注後，已在上周五把他贏來的220萬美元（約6455.2萬元台幣）捐給慈善機構奧馬哈女孩協會（girls inc. of Omaha）。
2007年巴菲特預測美國股市S&P 500指數表現將優於避險基金，並邀請基金經理人與他打賭。巴菲特在他2016年致波克夏股東信中說：「我坐待一群基金經理人…出面捍衛他們的職業。這些經理人催促其他人砸數十億美元押注他們的能力，他們為何會害怕把一點點錢拿出來賭博？」
不過，與巴菲特打賭的人只有1個，這個人是前投資公司protégé partners共同經理人賽德斯（Ted Seides）。巴菲特選擇Vanguard 1檔反映S&P 500指數成分股表現的基金，賽德斯把他的押注與一系列主動管理共同基金綁定。這場賭注已在2017年12月正式落幕，巴菲特選擇的基金10年來報酬率為94%，賽德斯選擇的基金報酬率為24%。
奧馬哈女孩協會執行主管威廉（Roberta Wilhelm）表示，過去幾年她一直密切關注這場賭局，這筆錢將投入年輕女性過渡安置計劃；這項計劃瞄準年齡超過寄養上限但缺乏家庭協助的女性。

想起炒bitcoin班巴打

10年先94%

年初五我隻牛仔一日都得啦

股神 真係人唔笑狗都吠

你過唔過到08年

佢又柒得幾好笑

出現了

渣幾千億美金都可以靠玩牛日賺一倍
比一個月時間佢應該可以買起個地球

連登大把股神

巴郡
拜下神先